[直播] 印度國慶花車巡遊

有冇人睇緊

點解冇人跳舞

有架
間唔中有幾架有人係上面跳

冇電單車疊羅漢

即刻有跳舞

大英國協 🇬🇧

印度成功控制疫情

WTF?
學左支共咁唔報等於冇?

咖喱人